[特攝撚] Super Hero Time 討論區 Saber 15 , 魔進戰隊 36

幪面超人 Saber 第15話

魔進戰隊 煌輝者 第36話

神枱位

EveryTime~

精華Time~

by 天々座理世

by逆時光

Rider Time zio vs decade 敏鬼加諸田
糞作確定，可以唔洗睇

LM

原來佢又係拉打
咁說書人可能都係

龍騎外傳,等睇士同莊吾搞geiz

《スクープ撮》ジャニーズ「美 少年」佐藤龍我が「仮面ライダーゼロワン」鶴嶋乃愛と“自宅通い愛”〈本人を直撃！〉

隻肥豬都有人要

TELASA與TTFC的共同企劃第3彈決定是由《假面騎士ZI-O》《假面騎士Decade》 擔正的2套作品！

《假面騎士ZI-O》《假面騎士Decade》外傳「RIDER TIME 假面騎士ZI-O VS Decade／7人的ZI-O！」「RIDER TIME 假面騎士Decade VS ZI-O／Decade館的Death Game」將於2月9日開始配信。

監督為諸田敏！編劇由井上敏樹負責！
於TTFC配信的『Decade館的Death Game』的主演是飾演門矢士的井上正大！
於TELESA配信的『7人的ZI-O！』的主演是飾演常磐莊吾的奥野壯！

1月17日將會解禁演員陣容＆預告片段！

對於今次出演，奥野表示「真的很高興能回到假面騎士的拍攝現場。今次正如副標題所述，與至今ZI-O的故事不同，是有7位ZI-O出現的故事。一眾個性豐富的莊吾與門矢士的關係，相信一定能讓觀眾享受的。」
至於井上正大則表示「雖然說是外傳，但內容、製作人員陣容都非常豪華，是一部用心製作的作品。還有，看了就會明白，某程度上我有點害怕大家的反應（笑）」。

[ Lazer ]

世界破壞者，井上敏樹

肥左咁多

J家仔咁識食

聽住先次次佢都冇好野，拉打破壞者當之無愧

諗起龍騎hehe

亞視Twitter話初初睇到劇本嗰陣，個心境係同當初DCD披露嗰陣一樣
仆街了

saber真係好撚耶
集集都打打打，打撚完都唔知為乜
搞唔撚掂 如果唔係有舖收集癮依套嘢嘅shf我一隻都唔撚會買，劇情0，冇角色吸引，全部都係一篤屎
反觀超人Z由頭好到落尾，真係唔捨得Z完
曾經對saber有期望嘅我真係太天真了

想睇佢ffr zio做隻錶

打還打，但D實力唔好咁飄忽，一時好弱，一時好好打，仲要係同一集，同一個場地發生。個劇情咁反轉，坂本監督都無用啦(打得係拍得型嘅)

所以真係決定唔再用腦睇了，套嘢勝在有d造型幾岩我好口味，齋入shf就算

今集主角同大叔講d野完全唔同channel ，大叔話比同伴背叛，主角同佢講你要相信同伴
最後大叔仲要認錯，咁你前2集打輸又唔認，2集都係一樣講同伴，點解今集會醒咗
大叔話要幫賢人老豆報仇，但同時佢殺左人地個仔
今集係打戲好，劇情有D攞命

未睇今集睇你寫啲字幾似鳴門同帶土講野嗰集

無錯，造型同打法係吸引住我睇落去
如果tregear係班劍士入面，應該仲快過俾太郎激到去左敵方
SHF Saber會買，二拉到時跌價就買埋啦
其他就算啦，慳返去買Z好過。

直接腎人老豆入左魔殺左初代saber，I am your father咪算囉。而家咁真係JM9

井上唔係上次話演完zio就唔返黎啦咩

死左

因為今次都仲係zio吖嘛

初代可能係腎人真老豆

仲以為會係高橋文哉

咪係，咁反而唔慣

呢集大家話點都信主角 下集就反晒面

邊個黎？ 老千？

係

井上敏鬼同諸田敏雙敏組合

睇嚟今次decade vs zio嘅意思係佢兩個水中濕身格劍／崇皇對complete form鬥累積趴地時間同持續碌地距離

神編劇？神神化化就有佢份
Zio坑渠蓋呢啲戇鳩嘢係呢條撚人先至諗到出嚟

似奸奸

幾好啊
起碼成套zio做完都記得呢d膠野

敏鬼雖然近期表現好on9
但又真係不得不承認佢係一代神編劇
至少kuuga至劍個期拉打既成功好大程度係歸功於佢
但響鬼 kabuto開始佢就冇食藥
去到龍騎外傳仲破壞埋我地既童年就後話啦

對呢條友真係又愛又恨

敏鬼代表一個時代，但唔代表要永續

唔好再用CG啦好不好,好撚柒啊

人地好認真洗錢做CG架

cg打真係睇到好尷尬

izu有仔了

白粉報注意

姐係等多10年就會再上高峰

洗鬼到下集 今集人地講明炸左d柱就返唔到黎
呢頭集口口聲聲話信主角 轉個頭走去炸左佢 睇到R曬頭

三蚊～變六皮
來吧三蚊可變六皮

井上正大真係越嚟越殘

Saber 15

再次確認時王=dcd2

好大黑眼圈

有時會同齊藤工撈亂

為左搵組織入面25自己決定做25

會唔會組織入面仲有其他25仔

再到Decade二十週年唔搵佢返拍
真係切撚都得

咁多個拉打回歸中 decade一定係賺硬
諗唔到有唔請佢既可能 除非佢自己唔拍啦

米村呢件垃圾咁多年來完全冇一套似樣嘅作品可以拎到出嚟俾人睇

蘇菲亞失左蹤幾集無人講無人理
呢班劍士學人講羈絆

蘇菲亞會唔會永遠都唔出黎

可能佢先係真25

今集偷走暗劍陣風同捉走蘇非亞陣風一樣
Btw冇人搵蘇非亞下集預告成班仲喺度慶祝

點知組織入面個25都係為咗搵25而做25

劍士:無人講咪……

呢到我都睇到r晒頭，究竟成班人係度做乜野講同做既野完全唔合邏輯

呢班劍士由第一集到而家有合邏輯過咩?

我鬆手啲
加賀美變身前我都覺得好好睇

以為大叔好大苦衷 原來只係有25 屌你咁小事一早講就唔洗咁麻煩 而且班幹部嘅態度睇落係好人

鳥人戰隊正到痴線 不過回曬塘退休就算啦

唔可以打爆光柱，於是個個唔變身畀人打

簡單一句，宜家已經唔係依條精神病病人嘅時代好心快收皮

トランザ 俺の名を言ってみろ

OP ED 上線

諗起cctvb啲臥底劇
點知可能敵方幹部係組織既臥底黎

成套劇既角色係無溝通

以為東映已經放棄時王

首op 令我諗起說書人個樣，聽到就想嘔

打戲係好睇嘅

er 劇情呀人物設定呀角色嘅關係呀能力呀全部都亂到七彩
不過都係果句，棄番就連笑到冇得笑，唔棄都仲有啲話題講下笑下是但啦
玩具就一定唔會課金比錢啦

其實冇矛盾 可以係因為信佢實出得返嚟先炸 不過寫得柒
如果佢哋去到盡閂咗入口 一口氣打到三個幹部退場 然後話知主角用咩能力出返嚟 (e.g. 最老土羈絆引發奇蹟 / 好似而家咁趕得切出嚟)
咁先表現到真正相信隊友同有能力救世界
反而而家俾對家大到先on9 明顯為轉折而轉折 同埋俾戲份女主角
不過有坂本浩一嘅打鬥場面就算 反正第一章個劇情都救唔返

スマイルプリキュア! 算最好架啦d笑位鳩到好好笑

走左去做キュアアース

唔通係白倉

果然唔同編劇同監督真係差好遠
今集直接入ED真係順好多 一早應該噉做啦
仲有saber對calibur真係好流暢
冇咗上集嘅煩燥感
繼承先代嗰度都幾好
估唔到先代背叛係為咗搵黑幕同真嘅背叛者
噉又的確唔可以隨便講
仲有海堂變身 我滿意了

諗起avengers 1 美隊無奈要關個portal，但最後tony都返到黎

我哋一齊睇書啦～

講還講，唔好po樣

上個 po 好似見到下一隊戰隊情報圖
唔想魔進戰隊咁快完

ボンヌレクチュール

有聲

唔知點解睇睇下開始好期待佢講呢句
明明每次最唔想見到既就係佢
是咪我已經中左毒

Caliber 好似除左進化個次之外，次次都被人屌打 但係明明佢個造型同氣場都係做到好似好霸氣嫁喎

諗起有人話佢為咗扮四十五歲增肥

顏藝同洋子有得揮

其實係咩文黎

Bonne lecture! 法文

我開頭以為係意大利文

我完全唔識 淨係google

到而家都係唔想見到

機界戰隊玩平行世界
同埋講到咁即係確定前期得主角1個人類 戰隊版電王

得一個人類嘅戰隊仲叫唔叫戰隊

拉打同戰隊倒轉左

下年終於有拉打睇

白倉

果然有白倉呀 唔通又時王套路 唔好毀原著呀屌你

真人打仲好睇過變身

又係香村佢往績真係

今年兩套都係屎預定

下年
今年係魔進

戰隊無女J即刻興趣大減

年年第一時間都係睇啲女靚唔靚

等睇營收又創新低

可能好似動物戰隊咁有人間體，只係變身後係機械人而唔係一般嘅戰隊樣

香村寫單元ok 但寫長篇就麻麻。
係白倉手下邊個都死。

啱啱睇完wiki
白倉呢條友不論戰隊定係rider
担任得主制作人一職(中途接任唔計)既話
該作唔係週年記念就係商業上取得頗大既成功

戰隊
恐龍同五星：第一套戰隊成功打入美國市場，影響至今

平成來拉
亞傑陀到555：平成盛世基礎
Kabuto：35週年作
電王：低成本但高收益，玩到2020年都仲可以玩落去
DCD：平成第十作，玩具銷售創記錄地高
Zi-O： 平成收棺作...

而家只望來年戰隊唔好俾佢玩爛個設定同劇情
始終，香村冇小林、井上咁頂到白倉同武部既破壞力

時王成功左啲咩。。。

商業上係成功，好似又係破紀錄

成功破壞你童年印像

咪係 d錶都多人買過呢家d書仔
果時幾多人買廣東時王粒月餅

成功炒起哂啲shf

成功刷新拉打作品下限·

班友變身時又唔夠打，唔變身又唔打
但比女主角講幾句就夠打

隻藍獅岩岩上集先新form
今集已經過保護期俾人打到瞓地解變身

最新form 就俾人兩招解變身
用基本form 就同忍者打到對面退場

呢集中間啲音效嘈撚到
又變身音效又對白鳩叫又必殺技又音樂
原本都諗住唔理劇情
齋睇打戲 咁樣會開心啲
點知齋睇打戲都聽到頭都痛

白倉 kuuga果陣做副P，agito第一次擔正拉打主P，龍騎 faiz hibiki後半 kabuto 電王 decade。一條友撐起舊平成大半邊天，好多時佢自己就係原著新平成確立商業模式之後，除咗大森冇人試過連續兩年做過主P

decade果期已經做東映TV社長，上咗神台做管理層。佢zi-o隔咗9年仲出返做主P都係想自己總結平成。一嚟佢已經長年做拉打，二嚟做緊管理層東映TV第二部長，白倉其實冇理由再出返嚟搞戰隊

所以今次一個主演，明顯同saber既戰隊模式調轉走緊拉打模式。咁就解得通saber有ED舞同咁多主演早期合作，喺企劃階段就已經計好兩邊調轉拍。我係有興趣邊個拋E條橋出嚟，真係好撚醒。不過saber有石田秀範carry咗咁多集，骨子裡都係拉打嚟

我覺得白倉喺zi-o已經冇理解2019年小朋友既能力，商業計算上都係，對世界觀設定冇哂耐性。出到嚟bandai營收都係高既，但仲肯買帳既都係大人嚟。香村雕琢角色既能力好撚差，主線又悶到嘔。係寄望武部仲有D堅持。始終白倉＋武部E個舊平成拉打組合嚟，放喺2021年好有玩味

戰隊打入美國市場應該saban關係，白倉冇出力掛。btw魔進都係由上咗東映神台既塚田英明做主P，唔知東映有咩原因要連續兩年dum管理層去搞返起戰隊

可以睇bandai namco決算情報既補足資料，自己計返兩年各半期實績加埋。冇睇錯書仔頹DD咁

咸超勁過戰隊

真 冇諗過拉打嘅造型可以咁鳩

z好撚癲，依幾年咸超個ip仲成長緊雖則今年戰隊唔賣變身item，已經讓咗五步棋，咸超仲係大人小朋友購買力加埋，先過到戰隊大部分小朋友玩家dd

女王踩我

成功變dcd2

下年拉打同戰隊都係周年作,但白倉選擇左搞戰隊個邊,可能白倉作為平成拉打先河好似你咁講佢已經用zio總結左平成,所以佢未必會再涉獵令和拉打,出年有機會又係大森,東映班高層明顯係到培育緊新一代既拉打制作團隊,塚田同呀姨都已經好奈無搞拉打,好大機會令和拉打既風格會行戰隊路線,因為好多新制作人都係戰隊個邊學師番黎,好大機會照板煮碗,所以我地就好似昭和老屎忽當年鬧平成無哂騎士魂一樣,只可以話我地係睇平成大既令和就交比新一代啦

個最光好似到而家都未有樣睇

事實上Z就算唔睇劇情，以玩具角度黎睇Z Riser可玩性真係好高，獨立玩可以有齊超人變身音，唔同嘅配搭又可以出到過往合體超人嘅聲

超人Z真係好好睇

調返轉睇，同樣賣玩具，拉打已經唔使整場地，慳咗成筆錢，特效都可以咁差劇情就唔講啦唉

其實今集流程幾好，有冇人有同感？
長谷川劇本果然正常好多坂本素身打戲都好正
重點係cut左ed即刻多左內容

姐係劍士們只係故事書入面既人，一切都決定好
而個boss係寫佢地故事既人？打倒編劇
唔通真係綠毛怪係boss？

同默示錄點解會譯做目錄？

今集係上条突然覺悟有啲突兀，但觀感都ok
日本個邊都係讚今集多

原來拉打名都有玩食字 劍斬(見參) 最光(最高)

目次録

都係玩食字

同上2集福田寫嘅相比係一個大進步黎，不過都係唔多合邏輯囉。

屌最光預想圖
應該十不離八九

屌第一眼以為天元突破

Emotional Dragon部份音效

金戰士
戰隊第6人
遲下果幾個仲可以咩色

有道理，拉打人氣已經成熟，就算俾新人p上場都唔怕流失觀眾，又收到更多迴響。我睇大森已經嚴重公式化，片尾播op 中途叛變 聖誕死人 洗白拉打變諧角 打老豆，唔知佢幾時突破到自己

戰隊Ip成長方式就唔同，小朋友到咁上下就戰隊畢業，下一代小朋友接棒睇。樂觀睇就歷久常新，悲觀睇就太浮動，觀眾一去冇回頭。戰隊依家子供向，可能白倉上場要改造成子供～青年向，固定客源。或者我諗多咗，戰隊變成東映老人院，放任班老野9嚟

拉打魂個問題，我冇咁在意儀式野，大森拍咗咁多年平成，01咪又係一撚樣。仲有監督陣咁多年都係果幾個，變動最大已經係皮套演員。反而唔知高橋一浩係咪有心呼應返最初自由戰士個定義，作為故事角色點樣先算擁有自由意志，今集caliber都透露咗少少，saber就唔撚care

再少少思考，書中角色知道自己真實命運果刻，佢就唔再自由，好似saber班敵人幹部咁，醜小鴨已經知道自己係書中角色，就走出書本世界反抗。相反如果書中角色唔知，好似人類咁。至少佢喺書既世界當中，仍然係自由既。

籠內既雀仔只要唔知自己喺籠當中，依然可以感受到自由。咁就理解到點解2000年前真理書會被撕爛，而撕爛書果個就係2020年前出世果個耶穌，即係神。神著譜寫出人類，明知人類命運被決定好，甚至反抗唔到自己，又期盼人類自由，所以撕爛自己寫出既真理書。利申全部ff

本來都覺得怪，但諗真d其實上条無論殺唔殺賢人，都係作者決定好哂。佢發現自己根本冇意志決定，所以覺悟走上歪路，唔思考當中對錯，無論犧牲幾多野都要搵到真相

如果係咁，作者想你揾到真相就揾到啦，做咩都一樣

又到月尾 多數過兩三日有雜誌圖

就算係咁，上条依然想知真相。依種連作者都無視既意志，我覺得幾型，雖然都係作者控制之內

依種矛盾都好有意思，福田作為主劇本構思真係ok，可惜唔知係咪手速太撚慢

睇完你上面ff
覺得如果發展落去好似The Truman Show咁都幾得意
主角繼承上條去求證 發現所有嘢都係俾boss控制住而反抗
然後就出現作為小說家有嘅自由意志 vs boss so called命定論
貫徹返「故事結局由我決定」去收boss皮
仲可以解釋埋咁多角色都有機械式九唔搭八嘅對白同鏡頭

如果真係咁完, 以後任何人要我推介套拉打比佢, 我都會推saber

見上面有啲巴打踩香村踩到地底泥我係咪去左平行世界
佢以往寫戰隊雖然主線會寫得淡，無乜起伏
但佢寫角色之間嘅情感同交流根本無人夠佢黎
由佢寫嘅海賊單元回，到獸王者做主編寫到角色鮮明
去到兩年前寫警賊一改自己穩守風格
主線出色之餘，角色描寫深度夠，最後仲拎埋獎
可能香村寫嘅故仔唔係最好睇，但點都係穩陣有餘
講戰隊寫得差，講毛利講下山都未到香村啦
而家係驚白倉同武部搞轉個場多啲喎

我唔鐘意香川有兩個原因
一，角色感情符號化冇血肉，就算警賊有進步我都覺得偏弱，加埋佢既角色偏蠢。毛利寫九連者我覺得符號化得嚟唔造作，唔會令佢地睇落好慘好有成長咁。何況佢仲喺ghost負責阿蘭成條角色線，人物感情好真摯。忍忍者果陣覺得下山同香川同level。如果睇過佢寫新幹線機械人，就知拿捏主線日常之間既平衡好犀利，角色又識得思考。再者，講角色交流點會唔提小林

二，冇作為影像作家既責任感，開播前訪談問香川會唔會參考現實既罪案同社會問題，佢答唔會。事實上到最後，警賊戰隊都冇為小朋友介紹正確既法治概念，警隊應該喺咩時候抗命，甚至異世界生物有冇人權。佢係寫到警察戰隊喺好多時候濫捕，無法律基礎咁打人

如果僵古拉本身冇人權，點解仲要依法行使武力，踩螞蟻咁踩啦。如果有人權，點解攞完寶物，冇生命威脅下未審先判，直接對佢地行死刑？喺日本咁隨便行死刑？刑事連者都唔係咁啦。騎士龍戰隊攞住把刀就俾佢地拉，咁就算藏有攻擊性武器既話，同香港警察有咩分別。拉完魯邦又私下放人，冇經過司法程序亦冇思考過法律本身有冇問題

kuuga主p高寺成紀講過，因為拍俾小朋友睇先唔可以欺騙小朋友，因為小朋友係睇得出。配合當下既孩子，係作為大人同制作者既義務。宮崎駿都講過差唔多既野，制作者係會將自己思想反映喺作品上面，所以唔可以隨便創作

我攞埋山本寬既說話，無論影像作品點幻想，始終要帶返觀眾面對現實。我講既話，就係無論為觀眾提供動力，感動定思考，都應該面對當下既問題，唔係由觀眾留喺幻想世界。香川純子正正冇負呢份責任，所以我係由根本上反感警賊戰隊

以我觀察，目次錄一早定好結局，而流蘇係突破第4牆，作為說書人同我地傾計，佢同觀眾同作者一樣係上層存在，亦可以隨意進入故事。而人類就係書中世界既中層角色

敵方幹部全部嚟自人類寫出嚟既書，醜小鴨 螞蟻 美杜莎，都係書中書既下下層存在。佢地之前就想合併人類同書本世界，嚟解放自己得到自由。但佢地既行動全部受人類著作控制。所以佢地行動之前，都要一隻無人手做代理作者，幫佢地寫故仔佢地先郁到手。而果隻手就可能同luna有關

今集問班幹部想攞默示錄做乜，佢地話想創造一個對佢地嚟講美麗而正確既新世界，但個世界就猶如人間地獄。咁就可以解讀成失去神/作者，渾沌但自由既世界。今集主角話就算係被命定既世界，佢都要守護落去。目前仲endorse緊個boss，可能以後會反思

我依家幾期待Saber，希望唔好燈死

Saber其實越來越正 但頭12集真係好趕客

就係佢啲劇情太平淡
佢主筆有wizard 獸王者同快盗
獸王作為40周年紀念作黎講真係好悶
佢只可以叫偶有佳作，就算豪快者都係得忍者人個兩集比較突出
近年快盗係好左既，但唔知佢撐唔撐得起45周年紀念作姐，加上製作人，真係只可以觀望下
希望有驚喜

下山都唔係咁差，五拉打佢寫架，時王可能俾白倉控制住先搞到咁
毛利就最平淡。

我覺得下山係有諗頭，但實力上真係表現唔到
加上監督都唔理解佢個劇本所以做到一舊舊

好似平成forever咁，現實同拉打只係電視劇個界線拍唔到出黎

平成拉打個起源不論係現實或者係劇入面都係係九郎岳係起源，所以反派要摧毀個源頭

角色們有對拉打既記憶，觀眾們都有
兩種記憶都係拉打既歷史
就算劇入面既角色冇左記憶，觀眾有記憶，咁平成拉打就會不滅

係有諗法，但拍出黎係表現唔到

呢個人都幾失敗下要將人分類做宅男毒撚
自己就搶做有品味既人

Fumika IG

傲蕉中武漢肺炎

同呢個人討論都哂氣
同佢同立場，就讚
唔同立場，就話無義務答你，甚至人生攻擊你
都唔係建設性討論，之前zero one結局都好大爭議性，好多唔同立場，但係都唔會討論到好似佢咁

Fb有人po哂啲雜誌圖

如果Saber 真係比組織收返本火龍書同變身器又比人挖角成功後用暗月劍變身都幾正

link

獸王者講到海賊回歸之前一路都好出色, 係之後係都要寫到隻巨獸獵人死唔斷氣先開始拖
前期用單元回寫到4位獸人性格好鮮明, 中期用主線講世界仔同大和個幾集, 個種情感細緻真係得香村寫到
反而係佢成套獸王者用生命做主題比較難入口(點都好過同主題嘅Ghost)
去到警賊寫翻王道正義主題就即刻順手好多
下山d動畫作品其實出色，唔知點解一寫特攝就出出地事忍忍者個年值頭係暴走咁

隔離post

有樣睇喇

第一點我覺得係個人喜好個人覺得香村寫情感同牽絆寫得好細緻同有深度，每個角色性格同動機都好飽滿，所以一寫角色交流同衝突就好有火花
毛利好多時就都係做副筆，幫作品去寫其中一兩個角色
但去到九連者自己主筆寫長篇就出事，主線同單元好唔穩定之餘，亦見到佢根本無能力掌控咁多個角色
下山寫動畫係有一手，但去到特攝棚呢邊除左五拉打同Stinger外傳之外係無出過好作品
某程度上我覺得係佢做親特攝都遇著d痴線製作人干涉劇本，佢寫特攝短篇無人搞佢就好睇好多

回應下你後半段
個段訪談我都有睇過，其實原文只係問佢寫嘅時侯有無意識同參考到現實嘅警察組織同社會狀況
的確佢係呢套作品無好似特搜咁好仔細寫佢地對於怪人個種司法系統同制度係點，但前題係佢由一開始已經係定死左反派係「絕對惡」
而就係因為有呢種絕對惡，先帶得出快盜同警察個種理念衝突同關係性
同時都唔洗好似特搜咁仔細去寫警察點樣應對怪人犯罪，只需要消滅邪惡就夠

成套作品本身個主題係想講正義嘅兩面，同埋當遇到呢種矛盾底下所展現嘅人性
而為左去講到佢嘅故仔，佢的而且確犧牲左反派嘅描寫同埋警察係現實世界下應該有嘅制度
我同意佢應該要為警察加翻多少少現實元素，因為睇嘅過程我都覺得有需要，但呢點從來都唔係佢今次作品要講嘅重點
再講，如果所有虛構作品最後都要咁完完全全地帶翻去現實，我諗本身成個戰隊系列都有問題

隔離post姐係邊個post

請慢用

其實我覺得忍忍者幾好睇(除咗主角演技睇到有D老尷)

各位訂左未

咁就瀨咗嘢

抵啦 食肥妹仔咁高調

借埋粟一燒好難唔穿煲
仲要對方係Izu

咪咁咸濕啦

咁細個就同Is過夜，毒L公敵

點解唔係高橋文哉

超龍神

補多幾張

真係咁左右合體，到時玩具跟唔跟到架

隻鸚鵡唔知會唔會同佢有關係

上面D圖format流流地咁

等官圖先算

計百獸王之後呢套一人戰隊我有啲性趣睇下

諗起呢個系列

就咁睇機設似幾好玩喎今次

幻龍神 強龍神

幾時官方發佈會？

一直覺得粉紅同藍會係女上男下
點知都係左右合體

設定圖咁靚 實物一定差好遠

1月中

全黑既最光

不過今個月26號官網會公開玩具情報

幾型喎

比想像中型 有D邪惡拉打feel
屌丫幾驚出到嚟真係好似上面巴打張預想圖咁嘅樣
其實呢套saber D拉打整體嘅造型係幾型嘅
可惜衰喺劇情度

應該呢個係冇左力量既form，之後有番力量就會變番金色

最光(最暗)

因為係最光 所以有最暗嘅影子

唔係分身咩 ?

好似話把劍先係本體
唔怪得預告話：我是守護世界的劍

佢心口成個較位 可能揭書咁轉form

我諗要好似ghost咁等小說先得，睇得出佢有大綱，但唔知係未唔善長係賣玩具劇到表達出嚟

可能佢本身係把劍黎

咁揭咪龜頭變人頭

佢變身完係變把劍
一係召喚分身用自己
一係比主角用

唔怪得有分身
本身都冇主體

最光睇落成個量產雜兵咁款

係咪第一個非人形拉打

Lazer呢？

幾正喎，個諗頭

好有創意

巴士～上麗瑤
就當me too 咗呂麗瑤

幾鍾意最光嘅concept
但我寧願佢一直俾自己分身用都唔想佢俾主角用
之前主角拎完亞瑟嘅力量都冇好好用過俾咁多嘢佢用把撚咩，把劍嘅顏色又唔襯saber嘅造型
希望遲下最光會有返本體

咁真係各花入各眼，無咩對錯。我睇慣小林靖子果種人物交流，人對話同文章差咁遠，講好多鳩野，雞同鴨講同表裡不一，好似電王同go busters咁。香川既角色好似太純粹唔啱我口味，例如魯邦紅隱瞞自己過去果陣，目的太明確咁唔夠掙扎

我又覺得毛利幾穩定。九連者果陣由鳳凰soldier出場就全主線，王道式長驅直進去到40集左右先有疲態，就係揾4粒球玉開boss通道果排幾集搞笑日常。而且一套劇描寫唔哂十幾個主角我好理解，一定要犧牲幾個角色做路人三条陸寫獸電其實一樣，只係路人成員定位明確，好似前代灰同淺藍咁。所以冇拍佢地集數都唔會feel到異樣

下山本身得忍忍者同時王兩套主筆劇姐。單係佢冇寫過任何拉打，要做功課識哂歷代拉打既經歷性格同對白，令你唔覺得前輩拉打性格崩壞，落埋彩蛋仲要描寫主角，好犀利喎。就算白倉P話拍唔哂主線，我覺得下山能夠應付咁既工作量係好高水準。何況整體節奏根本唔到佢控制

想補充一點，好多人覺得劇本家對劇集有最大決定權。實情係 >> P同劇本家開劇本會議 > P解釋集數要求/概要 > 寫好劇本 > P審劇本 > 過審 > 交俾監督 >> 好似九連者分配幾多集俾邊個成員，應該係P決定唔關劇本事。正常既P都會干涉劇本，劇本家係幫手琢磨對白同銜接故事。如果P有明確想像係可以逐句對白up出嚟俾劇本家打字處理成劇本。例如drive小說就係大森執筆三条監修。而大森喺build就好似攰得濟，俾哂武藤自己諗我估武部都係比較放任型既P

講翻警賊，淨係覺得唔應該教錯小朋友警察＝隨便殺人同放人既職業。冇推翻香川同宇都宮P主題既意思，係對演繹方法好撚反感

希望唔好見到有J

用第2個配色唔好咩?
佢唔擺pose唔會分到入面係邊個
bandai仲可以光明正大出同模異色版

全黑幾型

你都識講係子供劇,有陣時真係唔洗講得咁深入,就算講到好似特搜有審判先殺,小朋友都理解唔到咁多,英雄片只係傳達正義感,炸死怪人就係懲處壞人既手法,如果講得太深入就over左戰隊既概念
平成初代就比較符合你既唸法,但faiz既故事已經over左小朋友既理解範圍

Lazer 一開始lv 2人形都冇

列傳真係補完好多野
雖然補完個故事都係on99

有第四集出未

唔通主角遲下救個女仔 自己變埋劍？

變過劍啦

有無Ching有睇有栖
差d認唔到新電王

奶女主個肚

會唔會好似六花的使者咁男主自己先係內鬼

條脷好有戲

圍到咁都唔搶腰帶仲打，係咪積埋唔少私怨

有私怨都應該扯甩腰帶，解除完變身再打柒佢啦

奶肥雞個肚仔？

聽日01 Cast聖誕party節目(要VPN)

預告

GU出拉打50週年紀念衫

gu啲設計好差

gu咪又係uniqlo

你對比下就明架啦，GU好多都係就咁copy & paste張圖落件衫度，U仔好多時都會重新設計過張圖

全部都係主角拉打, 但係中間有個係滅亡迅雷

大修卡logo果件有d性趣

滅亡迅雷同faiz 底底
然後會因為情懷買埋KUUGA

全身都奶過🤌🏻

555幾型

Agger

有dcd係入面

賀囉B

yes

上條大地根本無錯,班劍士根本信唔過
相信同伴

唔知wow咗未

wow but